# Цены

Регистр содержит базовую информацию о цене или услуге по конкретной таблице цен.

Обязательные поля для создания записи цены:

- Товар
- Таблица цен

## Описание полей:

- <B>[Товар](../../registers/Items)</B>: код товара, цену которому по конкретной таблице цен мы хотим присвоить.
- <B>[Таблица цен](../../registers/PriceLists)</B>: код таблицы цен по которой рассчитывается цена на товар для клиента.
- <B>Комментарий</B>: поле для комментариев.
- <B>Цена</B>: цена на товар по конкретной таблице цен.
- <B>Счет продаж</B>: код счета продаж.
- <B>Клиент</B>: привязка к конкретному клиенту.
- <B>Стоимость</B>: стоимость товара.
- <B>Счет обратной пок.</B>: код счета обратной покупки.

## Флаги

- <B>Использовать исключительно эту цену</B>: жесткая привязка цены к товару.
- <B>Не пересчитывать</B>: не пересчитывать цену.
- <B>Создавать обратную покупку</B>: создавать обратную покупку.

